\documentclass{article}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images

\title{Thermentour}

\begin{document}
\date{}
\maketitle

%\section*{Thermenname}
%\subsection*{Preis}
%\subsection*{Entfernung}
%\subsection*{Größe}
%\subsection*{Rabattprogramm vorhanden?}
%\subsection*{Ausstattung Badebereich}
%\subsection*{Ambiente}
%\subsection*{Essen}
%\subsection*{Besonderes Essen}
%\subsection*{Internet}
%\subsection*{Kinder erlaubt?}
%\subsection*{Baden im Saunabereich möglich?}
%\subsection*{Poolbar}
%\subsection*{Lautstärke}
%\subsection*{Infrarotliegen}
%\subsection*{Bodenbelag}
%\pagebreak

\section*{Therme Wien}
\subsection*{Preis} In Ordnung
\subsection*{Entfernung} Sehr weit :(
\subsection*{Größe} Groß
\subsection*{Rabattprogramm vorhanden?}
\subsection*{Ausstattung Badebereich} Gut, keine Rutschen
\subsection*{Ambiente} Sehr schön, toller Außenbereich sowohl im Sauna- als auch im Badebereich, viel Grün mit Blumen
\subsection*{Essen}
\subsection*{Besonderes Essen} Frozen Joghurt
\subsection*{Internet}
\subsection*{Kinder erlaubt?} Ja
\subsection*{Baden im Saunabereich möglich?} Ja, sehr schön im Außenbereich
\subsection*{Poolbar} Ja (Badebereich)
\subsection*{Lautstärke}
\subsection*{Infrarotliegen}
\subsection*{Bodenbelag}

\section*{Therme Baden-Baden}
\subsection*{Preis} Teuer
\subsection*{Entfernung} 40 min
\subsection*{Größe} Groß
\subsection*{Rabattprogramm vorhanden?} Ja
\subsection*{Ausstattung Badebereich} Gut, viele Becken
\subsection*{Ambiente} Römisch/Griechisch, aber offensichtlich wird man ermahnt, wenn man sich mit 50 cm Abstand unterhält, wie wir alle wissen ist das ja quasi Sex haben
\subsection*{Essen} Okay, relativ teuer
\subsection*{Besonderes Essen} Nein
\subsection*{Internet}
\subsection*{Kinder erlaubt?} Ja
\subsection*{Baden im Saunabereich möglich?} Nur Whirlpool
\subsection*{Poolbar} Nein
\subsection*{Lautstärke}
\subsection*{Infrarotliegen} Ja
\subsection*{Bodenbelag} Semi-rutschig

\section*{Vierortbad}
\subsection*{Preis} Nicht ganz so teuer
\subsection*{Entfernung} in Karlsruhe
\subsection*{Größe} Eher klein
\subsection*{Rabattprogramm vorhanden?}
\subsection*{Ausstattung Badebereich} Gibt keinen Badebereich
\subsection*{Ambiente} Ganz hübsch, special mention an die "Panoramasauna" in der man Ausblick auf die nackt badenden Gäste im Außenpool hat
\subsection*{Essen}
\subsection*{Besonderes Essen} Nein
\subsection*{Internet}
\subsection*{Kinder erlaubt?} Nein
\subsection*{Baden im Saunabereich möglich?} Gibt nur einen Bereich
\subsection*{Poolbar} Nein
\subsection*{Lautstärke} Leise
\subsection*{Infrarotliegen} Nein
\subsection*{Bodenbelag} Okay

\section*{Bad Schallerbach}
\subsection*{Preis}
\subsection*{Entfernung}
\subsection*{Größe}
\subsection*{Rabattprogramm vorhanden?}
\subsection*{Ausstattung Badebereich}
\subsection*{Ambiente}
\subsection*{Essen}
\subsection*{Besonderes Essen}
\subsection*{Internet}
\subsection*{Kinder erlaubt?}
\subsection*{Baden im Saunabereich möglich?}
\subsection*{Poolbar}
\subsection*{Lautstärke}
\subsection*{Infrarotliegen}
\subsection*{Bodenbelag}

\section*{Therme Sinsheim}
\subsection*{Preis} Teuer, schwankt mit Nachfrage
\subsection*{Entfernung} 40 Minuten
\subsection*{Größe} Groß
\subsection*{Rabattprogramm vorhanden?} Ja, aber grade im Umbau 
\subsection*{Ausstattung Badebereich} Okay, aber wenige Becken und keine Rutschen
\subsection*{Ambiente} Schön, mit Glasdach (Reflektionen im Dunkeln) und Palmen
\subsection*{Essen} Verhältnismäßig günstig, sehr viel vegetarische Auswahl! Verschiedenes Angebot im Bade/Saunabereich
\subsection*{Besonderes Essen} Crepes (aber nur am Wochenende :(), Saftbar
\subsection*{Internet} Mobil Edge, Wlan hat nicht verbunden
\subsection*{Kinder erlaubt?} unter 4 und ab 16, sonst nur am Samstag (Familientag)
\subsection*{Baden im Saunabereich möglich?} Ja
\subsection*{Poolbar} Ja, im Sauna- und Badebereich
\subsection*{Lautstärke} Eher leise
\subsection*{Infrarotliegen} Ja
\subsection*{Bodenbelag} Nicht besonders rutschig

\section*{Therme Erding}
\subsection*{Preis} Sehr teuer, sowohl Eintritt als auch Essen etc
\subsection*{Entfernung} Weit weg, Übernachtung nötig
\subsection*{Größe} Riesig, fast schon zu groß, mit Rutschen, Wellenbad, Badebereich etc
\subsection*{Rabattprogramm vorhanden?} ?
\subsection*{Ausstattung Badebereich} Hatte viele Beckentypen, Mineralienbecken, Whirlpool
\subsection*{Ambiente} Schön, aber bisschen in die Jahre gekommen. Sinsheim ist viel schöner und moderner
\subsection*{Essen} Vegetarische Auswahl ist durchschnittlich, also nicht so besonders toll. Sehr teuer. Extrem viel Auswahl. Sehr lecker.
\subsection*{Besonderes Essen} Crepes, Langos, Eis
\subsection*{Internet} Wlan vorhanden, Mobilempfang gut
\subsection*{Kinder erlaubt?} Es gibt zwei Badebereiche, nur in einem sind Kinder erlaubt.
\subsection*{Baden im Saunabereich möglich?} Ja, große Becken. Solebecken, Whirlpool wären schön, gibt es aber nicht.
\subsection*{Poolbar} Ja, im Badebereich und Saunabereich.
\subsection*{Lautstärke} Je nach Bereich lauer oder leiser.
\subsection*{Infrarotliegen} Ja, im Saunabereich und Badebereich.
\subsection*{Bodenbelag} Nicht besonders rutschig, außer wenn sehr nass.

\end{document}
